[耳機撚]呢隻beats買唔買得過？？

點解我淨係見到樓豬既肉

1500蚊價錢400蚊質素

屌

係喎
原來重點係依到

有性趣
面交ok?

樓豬幾錢？

我都想同果個大隻賣家面交

漏音既

我都想今晚加餸
五花腩

找亮點

仲要隱約見到粒黑葡提

同場加映

你老母粒點就亮呀
不過就嚟俾我奶到黑

識玩喎 有底褲版

死肥閪

都唔撚係樓主

樓主想買個油淋淋嘅headphone

全新點油

咪係囉

但樓豬應該都係肥仔

係 所以我想同肥仔面交